只有阿仙奴先可以不敗

今晚等阿仙奴教你咩叫不敗啦

on撚9

奧燒都無 慘敗啦

無錯，上年曼城都做唔到既野，唔可以比利物浦做到！！

垃圾阿狗點夠全盛既 西飛利 踢呀？
輸少過6球都當贏啦

Ozil打利有無勁過

咁多次對賽淨係威唔夠2分鐘既垃圾